牙遊我今日又喊jor

ok

我決定唔哭jor了

因為 我知道 哭是沒有用的

垃圾睇呢套野都喊，咁你睇pa個套岡媽新作咪喊撚到脫水？

刀劍第4集神到哭

me2

me3

認真post

互相尊重ok?

人地係睇到咸唔通你叫佢吞返啲眼淚？